Tesla 300蚊 幾時會到？？

今個月內 會唔會到？

今晚就到啦

一個鐘後到

今晚就到啦 已經320幾

最好今晚穿

想睇連登仔仆街

一陣就到

到300蚊，買1股 支持下

今晚

轉頭盤前就到啦

食埋晚飯就有, 幫緊你幫緊你

跌一日班信仰撚唔見哂
信仰